突發 輪到澳洲封關

Australia too bans all visitors from China

Australia says it will not allow any visitor from China for the time being. Only "Australian citizens, Australian residents, dependents, legal guardians or spouses" would be permitted into the country from China.

幾時都香港

香港計唔計?

到*

利用香港

所有原本由中國大陸出發既都唔去得澳洲
香港唔包

Push

又歧視on99

咁佢地黎晒香港去🦠🦠🦠🦠🦠

其實點解唔ban中國藉

根本無人理世衛建議

all visitors from China

唔係CHINESE National

今日或之後先係中國大陸出境既都唔得
即係係第二度轉機都無用

就算係香港轉機 佢唔係Australian citizens, Australian residents, dependents, legal guardians or spouses的話都唔入得境？

Qantas said flights from Australia to Hong Kong would not be impacted by the change, as it also warned the February 9 date would be reviewed and could be brought forward depending on demand from customers.

佢係Ban 中國人
唔係中國飛既機
姐係用香港轉機都無用

無用，航空公司個乘客list會寫origin

五眼大佬一封
其他開始跟機

香港人入唔入得境

佢唔俾大陸出發去
但佢冇唔俾Chinese 去

不過大把中國人有澳洲籍

From Feb 1, only ‘Australian citizens, Australian residents, dependents, legal guardians or spouses’ from China will be allowed into the country

暫時得

佢唔俾大陸出發去
佢係ban大陸去既機
但佢冇唔俾Chinese 去

重點，唔怪得香港唔封關
又做支那踏腳石

唔知定義係點
飛去第度再飛可能仲得

如果佢係origin嘅話
Suppose佢嚟香港轉機都唔得?

我諗呢啲要等航空公司宣佈

係
因為中國籍唔代表帶病毒
係中國大陸出發既人先較大機會中招

國民點都封唔到架啦
遲d可能強制隔離14日

澳洲人出面天真 但今次好醒

5眼，已經有美國，澳洲，其他未有？

信美國CDC得永生

應該係睇佢邊到出發地，比如你依家坐阿聯酋去歐洲，歐洲入境收到嘅資料係你喺香港做origin而唔係杜拜

真

世衛不如執柒佢吧啦

咁例如我去土耳其，住返3-4日再買機票去歐洲呢

咁我第一程由大陸落香港出境
再買機票轉 都得喇

呢家香港冇出入境印 (因為幾年前香港澳門想令到同中國邊境模糊)
再加埋一個中國人用通行證入香港, 護照冇紀錄
所以佢可以大大聲聲話自己一直係香港而唔可以係護照上被發現講大話

恭喜晒
林鄭快啲衝出嚟話人歧視啦

屌 唔好搞到我返唔到學

無得去旅行既港豬識驚未

其實我都想去

屌 蝗經香港飛咪一樣
林鄭：本港航空業從中得益

咁除非佢有香港身份證啦
否則遊客簽注都係得返7日姐 冇可能一路喺香港
各國出入境政策佢地應該好清楚

如果你再分開買機票係得嘅，咁其實等同你話自己過去14日無去過一樣，無事咪無事，有事就監都有得坐

無得咁
總之係2月1日前係中國大陸既話
除左澳洲公民/居民外，全部都唔得，理你邊到transit都好

高官 可以造假證

咁啲留學生呢

Australian citizens coming from China will have to be quarantined for two weeks, said Morrison.

係澳洲公民都好 係大陸過去就一律隔離兩星期

雖然香港有機會做白手套
但係而家其實係每一個大國都兜巴星左林鄭一巴

好快香港人都會比人歧視
因為香港無封關

Australia now has ten reported cases of coronavirus

林奠正仆街

咁佢點知佢2月1前係咪大陸？
香港人去大陸都唔會有record to prove

千祈唔好返黎

dddcdc

遊客會自律申報
到時捉到咪又話言語不通一場誤會

個個都嚟香港轉機 屌你老母唔撚封關

唔使諗
所有中國護照入面既 visa 都 suspended
除左係境內
學生都

香港會唔會 已經推前咗機票

佢唔俾人係大陸出發去
但冇ban Chinese

根本一直以來係針對疫區唔係針對藉貫
所以根本不構成歧視之說

我估都唔得

而家問題來了
香港是否中國一部分呢

push
huge difference

世衛黑鬼出聲未

到時個個飛完香港轉去澳洲 香港爽yy

哦！ 你－歧－視

ban埋香港啦

我返唔到去開學了

唔好意思, 中國出境仲有印
係香港睇通行證睇唔到中國護照個印

唔係要奶共咩

澳洲啲19入境卡乜文都有，虛報要坐㗎

番唔到去 即刻遣返

大陸仔

咁香港計唔計 遲啲去澳洲

唔係話香港人都唔得咩

佢意思會唔會係
揸 大陸 passport 入唔到境呀？

暫時安全

攬炒之母

姐係堆住喺支那嘅white trash都禁埋？

難講 利申遲兩日走

好彩

中國護照即刻遣返

any visitor from China wor.

即係 其他外國人 去左一轉深圳, 再由深圳入澳洲都BAM ?

我下個星期先走

大陸人去香港/外國人離開中國大陸有record嘛
香港人就我估依排就預左去旅行會比人問好多問題

做得好

啱啱改咗機票 快手啦你

我3月頭 係咪凍過水

封左大陸，但個個都黎哂香港飛
咁一定傳播到仆街

只係大陸出發先計

飛去聖誕島

歧視

one country, 包香港同澳門

再唔封關連香港都被人ban 9埋

係 要即改 早兩日改左三千幾

有record?會點樣？

死啦澳洲咁多大劣人讀書 班友會唔會湧落黎香港轉機

都好啲 但都要快走了

改機票要俾多好多錢 今次真係貴啲都要

而家封都好難講 我估好大機會封哂台港澳

做得好
最好無限期ban晒佢地
返學唔洗再見到咁多中國人

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

大家cancel 哂呢半年ge 旅行咪得
大陸人: 我冇得去旅行，你地都冇

可能會賴死唔走

本身月中走 已經俾多三千幾改下周三走

中共維穩機構黎
睇林鄭近排係咁拋佢出黎就知

買左機票係咪total loss

條柒婆仲唔出黎護主
屌柒歐美歧視中國阿
再屌柒佢地唔跟世衛指示

台灣唔會啦

唔封柒埋香港 d 人借澳門 香港走出去有分別？
更何況黎港澳行一轉 幫手感染多d 本地人？

唔好癲啦

快柒d 聯絡封關既國家封柒埋香港ok?

外藉既蝗都唔入得
剩係得澳洲蝗得

我只係想知，如果拎英國護照BC, BNO，萬一有一日要英國政府撤走居民，你個支那港共政府會唔會話你首先係支那人唔准你走一齊攬炒姐

人地2月9日再REVIEW
香港唔做野咪封埋香港囉

唔知趕唔趕得切 真係早走早著

武漢已經有咁的CASE啦
一個英國人有支那老婆, 個老婆唔俾走

得香港信世衛

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

美國再次牽頭

個china包括邊度先?
港澳台包唔包?

尋日意大利當局就已經講明prc係包括台灣
ban哂中港澳台

下兩星期先飛 &開學
點搞 領使館有無用？

BC 還BC
BNO 還 BNO
兩樣嘢嚟

如果拎香港護照
但係最近返過大陸過年
咁就算之後係香港飛澳洲係咪都唔入得

惹到社區大爆發果陣咪封全世界關口種族滅絕

咁香港/其他地方出發嘅中國人點計？
定係佢淨係ban中國航班？

Travellers from Hong Kong, which has a border with mainland China, are not included in the ban.

不如諗下英國BAN中國+香港
香港人拎BNO入唔入到英國好過啦

係呀

想睇耿爽回應：「太不厚道」

咪話轉機都無用

過黎canberra一齊燒

係呀，今日得唔代表佢之後唔改得
我都改左機票由下星期五改到下星期三，早得一日得一日

尋日意大利就係封埋台灣

有封錯冇放過模式

年年考第一：封關？停出停入不可行（撞聾中）

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 失去工作能力、生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

快啲封埋唔比香港人 或逗留過香港嘅人封啦

冇主權就係咁
就嚟日本都冇得你去

香港實變14日轉機站

What about those from Hong Kong to Australia?

見到有懷疑 海關都唔會俾中國人入境

佢講飛機者

你會唔會信個強國走狗講嘅嘢

防疫本身係科學嘢

條撚屌講到完全唔科學

有建議無原因
點會有人肯跟

Check唔到

依家唔係澳航問題，係政府唔俾人入

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

我估Aus政府都係9號咁上下review

有中國籍(特衰）嘅BC，我唔覺得同BN(O)有咩分別

btw 越南都封咗關

A0202/20 (Issued for VVVV VVTS) - DISCONTINUATION OF ALL FLIGHTS BTN AD OF VIET NAM AND AD OF HONG
KONG, EXCEPT SPECIAL CASES THAT NEED APPROVAL FM CIVIL AVIATION
AUTHORITY OF VIET NAM. 01 FEB 07:06 2020 UNTIL 01 MAY 23:59 2020 ESTIMATED.
CREATED: 01 FEB 07:05 2020

由佢爆啦 物競天擇
有錢人既優勢就係個呼吸機貴d 個肺一樣花晒
或者 私人飛機走佬外國啦

777搬龍門咪搵who做藉口

認真，9號應該會仲大鑊

黎香港住幾日先算唔算？

屌佢封關真係想殺死香港人

懷疑美國可能得到其他資訊隻病毒唔係咁簡單......

港共：
1.扣起哂d口罩
2.高價搶口罩
3.炒高口罩價錢
4.禁止口罩入口
5.人道危機
大家最後終於發現唔獨立係無辦法生存：
香港獨立，唯一出路。

香港唔關事

你就on9

如果岀咗境 再買另一張機票係香港岀發呢

Ching 我係mel讀 我改早機票了

大家要走最好9號前走 9號Qantas Review 應該係收到風9號再ban HK Macau 走到快走

其實你轉機等得耐都可以入境 根本就係2張幾票

真既話狂賀

9號有咩特別？
Review者係咩意思

屌，返唔返到澳洲開學

如果佢係中國藉，但神早去咗第二度旅行或公幹，再飛去咪冇事。但如果你係鬼佬，啱啱去完中國再飛澳洲都係有機會中招

果個唔關事

改早啦

今日或之後先離中國境既轉幾耐機都唔得

而家ban支那，包唔包香港

source?

Oh update左

佢點分係2月前黎左香港再出發去澳洲既中國人
澳洲海關都未必知有張紙仔

好心ban埋香港人去澳洲啦

唔包
唔知幾時封
一封就開唔到sem
博唔過

星嚟都冇用
emperor xi嗰籮柚繼續堅定保護666+111

屋企人今日飛澳洲

澳洲總理宣佈，即日起禁止「非公民」由中國入境，而澳洲航空(Qantas)周六亦宣佈，會暫停兩條直航中國的航線，直至3月29日，飛往香港的航班則不受影響。

澳洲政府實施新措施阻截武漢肺炎傳播，周六宣佈禁止外國人由中國入境，無論是直航抑或經中國口岸過境均不能入境澳洲，總理莫里森(Scott Morrison)表示，澳洲公民、有永久居留權人士、合法監護人或配偶則可入境，但入境後要自我隔離14天。同時，澳洲外交部亦更新對中國的旅遊警示，呼籲國民切勿前往中國旅遊。
澳航表示，由悉尼飛北京、以及悉尼飛上海兩條直航航線，將會由2月9日開始暫停營運，直至3月29日。澳航解釋，這是因為新加坡及美國等國家實施了入境限制，到過中國的人士不能入境，令服務兩條航線的輪班機組人員面對嚴重的「後勤挑戰」，因為人手問題而要暫停航班服務。

澳航又表示，2月9日停飛的日期或許會推前，要視乎乘客需求量而調整。
美國航空公司周五已宣佈暫停飛往北京和上海的航班，直至3月27日，飛香港的航班則維持正常。聯合航空和達美航空則於2月5日起停飛中國。自中國爆發武漢肺炎以來，有接近1萬班航班取消。

汁: 蘋果

都話左唔係針對中國人 (Chinese national)
係針對來自中國的任何人 (from Mainland China), 不管其民族藉貫

依家唔cover香港依個地方, 任何由香港去澳洲仲未受影響

佢有case喺香港出發中嘅咪會bam囉，好似意大利咁之嘛

國際標準呀淋病

講完國際即刻示範撚狗咁撚

香港人冇事

我就係知佢唔針對Chinese national先講
等陣有中國感染者中左 一早黎香港去澳洲咪Pk

好易姐 單程黎香港咪得

香港唔封關係可能係要俾共匪有咩事可以走佬

封撚埋香港la好撚期待

澳洲籍咁無問題既，唔通香港籍人唔比返香港?

日本封埋香港真暴動lo港豬暴動

好心封埋香港啦
全世界都應該唔俾香港人入境
同班藍shit攬住一齊死

如果大爆發去到死好多人既話
有政府實施唔比自己國國民入境(去過支那)都唔奇

都係即刻走

時間問題

係 不過佢都要有一簽一行先黎到
一定要入境
再出發

就係驚咁整死埋香港
不過再嚴重我諗冇案例佢9號都Ban埋香港

各國政府都當世衛係支那打手

中國政府不承認雙重國籍。如果你係用身份證入境，恭喜你撤僑無你份。

如果你用外國護照入境，你有權被你國家提供有限度領使服務。但係中國政府並不會承認你係外國人。

除非你係選擇脫離中國國籍，但係你會無咗投票權。同你要每隔幾年返香港一次。

大佬化武嚟, 緊係要封關

澳洲個邊係咪入境個時會查到佢有無入過中國境？

又不切實際
又歧視
又唔跟Wu Han organisation指引
你睇港共做得幾足

幾錢都好即飛啦仲問開學唔會等你，到時白交學費仲蝕

九號凌晨走

我覺得就係要多10個8個地方ban左香港先會迫到淋病封關
之前咁多示威都無用
依家比佢搞到完全舖頭做唔到生意
真係攬炒之母
收成期一邊屌後生仔想拖佢地落水
一邊又話一家人，支持大陸人落黎播毒攬炒
係咩玩法

點解？

點解唔封埋香港

人地BAN撚左，封都無用
本身只係支那人無得入香港
而家全香港夠佢地攬炒連出國都無埋

你當林鄭死架？

正

美澳ban q 埋香港啦

封就起碼之後仲有好多地方去到
唔封就全球ban哂

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

最無衛生意識既第3世界國家既人做leader

fact

唔係show到機票就得咩

哦 咁香港轉飛囉

屌你老母大陸豬

有投票權㗎

一切都已經太遲
1個封得，10個8個跟住封
即係人地已經ASSUME你香港同支那疫區無分別
到時你封唔封支那關外國都唔會CARE
只會繼續禁全支那包埋香港入境
所以柒婆真係攬炒

澳洲黎料新西蘭應該會跟

丼囗交部有冇回應

美國佬又搞亂個社會屌你老母大家都係中國人呀

港豬, 你被支那人喇, 有咩感覺?

的確係攬炒既陣痛
不過真係睇到心up
香港人前世做左幾多衰事先會有呢件極品出現

咁咪賴死喺香港囉

2月10走 諗緊改唔改機票

有得走好走

9 號或以前會再 review 有無需要改變

14日內入過支境都唔得喎應該

有冇source, 我都想知14日內去過入唔入到境

我今日走，一睇到新聞嚇q死好彩exempt 香港，但要走就快，SA又中2單

個個坐火車落黎香港, 之後香港出發咪唔計入大陸出發囉

2月8號凌晨走 想買早啲

全世界都封

只可以嚟香港呀

welcome to hk

唔ban香港係因為香港未算多同未有香港人係澳洲感染 一有就好快會van

多國切斷往中國的交通往來，防控新型冠狀病毒疫情。其中新西蘭航空暫停2月9日至3月29日往返上海的航班。新西蘭航空指，近期旅行客流因國際旅行限制而減少，因此作出有關決定，將與受影響旅客聯繫。

澳洲航空亦指，考慮到美國和新加坡先後禁止近日曾到中國的人士入境，本月9日起，暫停來往悉尼至北京和上海的航班，直至下月29日；來往香港的航班暫時維持正常。澳航表示，會不時檢視情況，可能會因應需求提前暫停航班的日期。外交部領事司指，至今有超過60個國家對中國公民實施入境管制，最少30間航空公司取消飛往中國的航班或實施限制。
-----

澳洲佬真識玩

事實係佢地怕事又怕死

Show 左 你咪係轉機囉？唔係咩？

呢D野真係要人帶頭
新加坡禁到好嚴 中國護照就唔得,估唔到咁大膽,值得鼓勵

唔會唔俾入。最多扔去隔離營。

23去留學
諗緊改唔改16

絲打？使唔使接濟你

唔夠厚度呀

thickness is not enough

中英文我都唔明你噏乜春

香港依家封都冇用啦咁遲
全香港滅城嗰陣時先封就真，屌你老母傻閪政府

琴日華春瑩華
美國封關唔夠厚度

香 港 需 要 排 華

US is not THICC enough

有無封關list

美國
北泡
蘇聯
蒙古
北漏洞拉
星加坡
澳州
科威特
台灣
就咁數都就嚟10個

仲有英國

全部肺炎鬼走曬落香港之後

點解澳門仲係最低級?

香港都已經去到第2級...

好彩一早返咗sydney

A0202/20 NOTAMN
Q) VVXX/QAFXX/IV/NBO/E/000/999/1700N10711E999
A) VVVV VVTS B) 2002010706 C) 2005012359 EST
E) DISCONTINUATION OF ALL FLIGHTS BTN AD OF VIET NAM AND AD OF HONG
KONG, EXCEPT SPECIAL CASES THAT NEED APPROVAL FM CIVIL AVIATION
AUTHORITY OF VIET NAM.

我二月中機票都唔知點算好經旅行社買冇得改，再買過張先早幾日走又好無謂

本身十五號走 尋日改咗九號 而家又要改林鄭我dllm

雖然我都係留學生仲要final year
不過我都覺得佢地其實封得好
與其去到驚班中國生蕃會傳染你
不如等疫情無咁嚴重先番去
至少保障到自己同澳洲local嘛

依啲政府咪識做野 你睇下港共係到做乜春

柒婆又贏

刷鞋又刷唔靚
做野又做唔成
幫老世添煩添亂

ching去邊度

學校可能有臨時住宿服務

Melbourne
monash

屌你
一樣

住airbnb lo

tg
@a_waltz

Ching改咗幾號
本身27號走 而家唔知點

ching qantas?

cx
對唔住用支那嘢

再唔封關香港只會變成大陸人唯一對外嘅逃生口，即踏腳石帶菌輸入本港然後對外輸出

有冇人去canberra

2月9 review完就會封埋香港

唔係延遲左開學咩

聽聞澳洲好奶共

係又點都去唔到

9/3 但係佢一封 唔知封到幾時啦

我睇內文唔見有寫

屌 一樣

成日俾人笑澳洲親共，終於抬起頭了

全球封鎖支那

香港自反送中開始已經第二級
好似係

16都好似太遲

岩岩我都即刻改前到七號本身十號凌晨機，cls

其實我都係十號機 0005

係，叫人唔好去示威區域

老美一出手, 世界跟住走

係咪應該趁呢段時間去外國避下

要主動問學校

當年班回歸撚簡直係殺人犯

可以收留靚女學生

二月中去, 坐qatar
已經打定輸錢cancel酒店booking
得一間cancel唔到
連埋機票錢簽證錢加埋仲有約一萬左右 for 兩個人
睇下保險拎得返幾多

屌呢啲時候仲玩膠

去到揾airbnb先

全球封支狗

本身我都喺十號機0005，而家宿舍個邊都要改入住時間

仲要有宿舍offer 屌

改唔到嘅話就打算住2日Airbnb

我本身去到都係住住bnb先

狗黎

Qantas平d喎通常
過到去記住自我隔離

一定一定

有冇人可以confirm留學生照唔俾入？

Bk左17飛 係咪都要改機票喇要去開學

來自/經過中國嘅話 唔比

你都係讀ANU?

27號改8號趕唔趕得切
Qantas話9號會review香港機

10號開始有宿 本身24號飛melb 3月2先開學 改唔改好

我都係24 諗住改

Qantas 姐
唔係政府

澳洲省分裂國家

理論上从香港出發仲可以

Qantas同政府有溝通掛

Unimelb??????

我唔搏啦
利申:已改機票

世衛
支衛

禁 14日都好啦. 林鄭根本唔敢提出, 驚退唔到休.

可以！因為BNO 入面講得好清楚，持有人有入境英國免簽證

25號坐virgin依家洗唔洗改提早飛
女朋友讀monash

你儍架！BC 英國人，撤僑就係撤BC

Of cuz need la😓

屌 有鄰國親戚要番澳洲 話要黎香港轉機

你都係？

唔係英國俾唔俾入
係支共俾唔俾你出

話口未完, 南澳都啱啱入兩球, 又係支那武漢送嘅大禮

本身月頭飛，就黎到，呢幾日唔知會唔會有變掛

喺支那政府立場，BNO定BNSS下攞嘅BC佢哋當係擁有支那國籍
所以應該擔心嘅係支那政府放唔放人多啲

係香港，支共無權限制人出境！
又去解釋基本法⋯⋯？

佢想改8號

出到境都冇用
驚佢唔俾包機落地

包唔包香港？

暫時唔包

有冇人試過整？

睇內文唔見有講呢樣野

住酒店先啦

14日內入過大陸係淨指飛機定羅湖過關都算

港共快啲譴責澳洲岐視支那人啦
澳洲唔跟WHO喎

好心涼

但我見佢而家係寫from China先係唔係話去過China

Same 睇左幾篇都冇睇到呢樣野 等其他巴打update下

林奠：小澳洲歧視我大中華帝國 未富先驕 不可取

Source: The Guardian

Speaking at a press conference, Australian prime minister Scott Morrison announced that no-one travelling from mainland China would be allowed into Australia unless they are Australian citizens or residents. Entry will be denied to anyone who has left or transited through mainland China from 1 February

相信黨 相信中央

一手機上料
QF128 係咁 offload 緊人
遲成個鐘都未搞掂

offload由中國轉機嘅人?

香港無政府，所以無人會聽民意做野

國際戰線：求國際封鎖香港

係呀，qF 7成大陸轉機客，深圳黎個啲

強國人啦
封關梗係即時封，邊會等一日架

十分合理

各位可唔可以上網爬下文先

所有14日內逗留過中國嘅非澳洲公民/非擁有居留權人士 都唔可以入境

呢個限制令只限14日，14日後會重新檢討

姐係話，只要你喺2月1至14日逗留過喺中國就咪使旨意去到澳洲，理得你係邊到出發，就算成班人飛去香港再出發澳洲都冇用㗎，大家都諗到嘅嘢，澳洲政府點會諗唔到啊⋯⋯

hk in not china?

希望由中國入境喺香港出境 再入境轉機嗰啲都可以include埋

包但唔知實際點查到

可能航空公司有問入境處拎record?

所以意思係2月1起離開支那夠14日就可以入澳洲？

其實原意係要佢哋自行隔離14日，不過唔係個個都咁聽話，所以而家咪要落個限制令囉⋯⋯

你講得啱，不過澳洲講明兩個星期後呢個措施都會重新檢討，重新檢討嘅意思即係可能會繼續落去或者取消。

我

但如果唔係由航班飛過大陸 係由羅湖/落馬洲過去 佢會check到？

點落黎香港無關係架 總之check到曾經係中國就ban
所以咪話大陸留學生實會係開學前準香港踎14日 無事之後轉機去澳州
無事當然好 有事就係香港爆

btw 聽到南方停晒所有去澳洲航班

即係d大陸人轉機都無用

係呀好多人冇得返嚟

雖然班仆街落黎做炸彈好恐怖，但你覺得14日後澳洲唔會封埋香港咩

訂左qantas
想問cancel 可以拎到幾多錢? 定一定要經保險?

我今朝仲喺度諗，就開學定會好多大陸人飛返嚟，到時真係玩完，點知冇幾耐就封關。

依加口罩都冇個

咁佢地都唔會無啦啦揸特區護照bor

應該唔可行

要特區護照啦

如果本身無tourist visa去香港,
佢地係香港轉機只係會得7日visa free

本身屋企人都係呢邊 所以成個sem break我無返過香港

周圍散播病毒

唔關passports事，關有冇係2月1號至14號逗留過係中國事。你攞加拿大護照但到今日都仲係中國住緊都唔會入到境

遲早封埋香港，要返澳洲嘅香港人一收到風已經改曬機票啦

push

普通人冇Visa最多可以逗留七日咋喎

中國如果用護照離境佢地會蓋印嘅
揭下本野就露晒底啦

澳洲係農業國家
比其他國家更驚瘟疫

其他嘢佢可能奶共
但呢啲位唔會

支那狗你好

太低估中產

5號走難去Melbourne

終極大攬炒
通知澳洲, 香港人有回鄉卡
de facto 有 freedom of movement in China and leave no trace in passport
到時等香港人要證明冇去過中國先入得境

帶幾個口罩比我

支那人利用呢個漏洞黎香港再出境，訛稱冇返過中國，咁就瞞天過海，西方好快發現。

香港將成為最大贏家

直頭要堵塞埋回鄉證去中國呢個漏洞

97民主回歸前：香港
97民主回歸後：中國香港

本身3月中先去sydney讀書 依家6號出發

應該好多大陸人呢幾日會落香港轉飛澳洲

如果遲啲香港都ban 我由香港去台灣再轉機去澳洲得唔得

11號 搭163

走唔切喇佢哋

Effective immediately, foreign nationals (excluding permanent residents) who are in mainland China from today forward, will not be allowed to enter Australia for 14 days from the time they have left or transited through mainland China.

如果佢將中國變咗做香港
其實就要睇吓佢會點check你14日內有冇去過

本身二十幾號飛返去開學
真係唔敢搏
即刻買左6號機票早走早著

冇用，因為your start point is HONG KONG CHINA

封埋香港啦

真係唔知佢點check香港人有無用回鄉證去中國大陸

改7號會唔會太遲
Monash U

到時去個未封香港嘅地方hea 14日

澳洲識玩 夠曬突發
澳洲海關咁嚴 假設個大陸人想出古惑拎住大陸passport經香港轉飛澳洲 海關關員chok佢兩chok覺得佢可疑既話已經會直接send back 唔止大陸人 澳洲海關年中都send back唔少香港人啦

唔會啦 我11號
Same U

11號唔驚？上面話9號會review

好似用一個島嶼的監獄，整到靚少少比一班由武難飛去澳洲到的人做隔離

抱歉借個位，啱用求幫p牌輕輕推
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

Perth 就話香港同中國人

我citizen,只係驚之後ban唔ban飛機
不過Monash遲開學唔使擔心啦

佢宣布嘅第一日，你要唔係香港至係

係澳航review佢地飛香港嘅機姐 維珍話11號開始香港嘅機會減到只飛Sydney 唔飛Melbourne

仲有我地偉大嘅林鄭總統

其實係咪證明外國方面仲未知道香港變成支那既公廁程度？

香港而家係蝗毒輸出區

一定會盡快ban埋

啱啱改咗8號
same U

可以反送中單嘢太猛料，驚得罪人
我都唔明點解

篇文咪話left or transit thru mainland from Feb 1st
即係2月1號之後踏足過中國嘅人唔入得澳洲境

我唔驚開學 我驚入唔到境炸

宜家即刻改7號 好驚無位

仆街。。。。一定更多支那來香港轉機

澳洲一早變成第二個中國

是支那狗下面條狗

維珍都停咗直航好耐啦喎

12號飛

使唔使改早

買過張5號機票 本身10號走

我會擔心

有架
Va81/82 syd hkg

雖然你係香港人知道香港就快變大陸姐 但香港以家嘅case都係比武漢人/去過武漢嘅人感染 唔算係病毒源頭 泰國咁多人確疹左澳洲都冇禁泰國人去啦

而家有邊個國家ban 左特區護照

講真，有得揀我老西都坐 QF
VA 用 domestic 機跑 long haul 啲凳辛苦到爆燈

英國點會封
唔洗整華為5g咩

即時回報
已經有四架澳洲機起飛
CX. 兩架都遲兩個鐘，有一架 offload 左60人，一架唔知
QF128遲一個鐘，朋友機上回報架380 唔見左好多人
Va82 準時但唔知環境

另外離港層大量生化武器滯留中，小心小心

平左個價唔夠睇 chiropractor

咁我3號飛melb仲有無

唔知依家班大陸狗會唔會話Hong Kong is China 呢

Citizen pr 唔洗驚啦痴線 就算嚴重到澳洲係香港撤橋都帶埋你走 有單新聞先講緊澳洲搞緊武漢撤橋(citizen pr)但有人唔肯走因為唔想去聖誕島隔離14日

9號我驚你返唔切
如果佢9號收緊就仆街了

仆街啦

我打個hotline打咗成日未通過

即係由香港飛去嘅飛機一樣可以有大陸閪

唔記得係邊度睇到話你呃鳩海關俾人發現就cancel 你visa
同埋好似有人話會停印度14先轉去澳洲

即係如果1月31號係中國黎左香港，2月1號就已經可以入澳洲。

但如果2月1號打後先係中國黎香港，就要留14日之後先可以入境澳洲，有冇理解錯？

邊度寫？

揸大陸passport 入澳洲係可以行自助過關

推

自助係影相嗟，過quarantine 都係之後啦

有冇去過大陸無人知，一定沖晒去其他地方坐飛機去開學
你分開買，唔係轉機，佢根本證實唔到
不過佢咁樣一刀切，少左90%以上大陸佬去澳洲

之後果個係睇你拎乜入境，passport 都唔望

7號驚走唔切

召喚篤灰師

last or even never

冇乜可能 一有suspect 已經可以唔俾入境

張飛個code有

澳洲有一半人口係支那人咁擠

人口普查得5%左右係Chinese ethnicity

鳩up到

成班吹9號再封香港 無事既
利申 12先走 有d驚

香港又成為病毒中轉站
100年前係咁 今日都仲係咁

我7號

想闖關就直接取消visa 大陸學生

Temporary visa holders:
• Temporary visa holders who are ineligible for entry into Australia under these measures will have their visa cancelled.
• Arrangements will be made to reinstate visas as appropriate following the lifting of these enhanced border control measures.
• As the Prime Minister announced, these measures are temporary.

9號係Qantas review 2條由悉尼去北京 使唔使提早姐 因為冇大陸人搭

即刻停晒佢地用自動 is so easy 啦
所以話，香港呢個漏洞一定會好快塞

推，有冇巴打可以解答下

所以佢話十四日後再 review
我估拎緊數據
其實呢期澳洲機都好爆下，因為 uni 就開學
如果佢地買來回既就一定已經 check 到佢回程 origin 係邊，個班就一定收左皮架啦

去過中國唔肯定入唔入到境就唔好試 會取消Visa

14日係幾時 七號諗緊轉唔轉

你打「病毒」就有

點會聽埃塞餓比亞隻黑鬼講野，垃圾組織

我都12號飛

Passport 都係證明citizenship, 都唔知你有冇去過大陸

大陸佬為左返去，乜都做得出

學生？

係, 已經公佈左, 如果呃就會被 cancel visa

理論上係

有冇ching今日到澳洲講下入境咩情況

同求 班機有冇空哂

如果係雙程證，除非佢地可以七日內來回澳洲香港再喺香港走

又咁講，停左自由行簽註佢地又真係去唔到香港停完幾日轉機

出境勁少人

完全正確，但如果佢地係搭飛機黎香港再出示香港去外國嘅機票，就可以用護照走，但同時護照上亦都會有印仔比外國入境周。換句話講，自由行簽注經陸路黎香港飛係唔可行，而空路就算唔係轉機而分兩程都有風險要搏，而且都幾大機會俾人拒諸門外。

班機冇人？

拆開黎買，搭機黎香港佢冇通行證係大陸都上唔到機啦
用番原本個張就一定俾人知 origin 係大陸
即係其實已經收左佢皮

境內仲有勁多支那狗

澳洲咁多支那人

Monash淪陷

caulfield 冇人

唔會知㗎，人地國家唔會理
香港都有分 7 日 14日 30日 90日

2月19飛 exchange

2月9號會再講？

2月9係qantas 呀...
唔係政府

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

追多幾頁post啦 係qantas睇下9號後飛香港嘅機仲飛唔飛 virgin就11號開始香港直航只飛Sydney

Ching改唔改早

幾時到紐西蘭

唔係話唔可以由中國入境咋咩？

一個禮拜前搭qantas飛brisbane 差唔多全機都係支那狗

啱啱

香港唔封關嘅原因就係可以等大陸人用商務簽做跳板去其他地方

diu佢要我隔離14日 之後先返得去住

唔係呀.....
病毒

屌 隔離房個大陸妹星期一係上海黎到

慘得過我連offer都未有

但係應該照收我14日錢

iOS原裝個keyboard先有呀

如果用特區外國住夠14日轉機經香港去澳洲得唔得

有冇人8號朝早十點幾飛melb

咪傻啦，唔好再自己ff唔會有事。
封香港係好快嘅事，你見條柒婆乜柒都唔做，再諗下國際社會點諗。
開唔到學，學費就sid哂，宿費都sid埋，我係你就唔搏啦
利申:尋日即改5號飛

我唔係博亦冇叫佢博我只係講番佢報導既野姐 佢的確係講qantas 9號review班直航
利伸: 一早畢左業拎埋PR以家係香港等緊11號00:05番Melbourne(我都改早左架喇)

好撚多共諜

都公佈咗超過廿四個鐘，仲喺飛機上面就抵撚死啦
扮曬嘢

咩事？點解要送他們回港？

咁愛中國留在中國咪算囉

咪痴線啦
依個已經完全係種族歧視

我都係

屌鳩佢老母啦

我身邊識過幾個拎student visa比人查到冇真係番學 番完香港番黎入唔到境

我屋友原本今日飛 依家喊到變豬頭

報道話今日有70個人冲關俾人cancel visa

Link?

大陸人？

沖關呢樣野真係得大陸人先會做

有冇人11號melb 10:45

qantas?

早上啊

佢黎唔到 尋日係上海機場俾人stop左

係一月頭個問過佢肺炎單野嚴唔嚴重。答我小事冇聽過

中國留學生破壞澳洲防疫 自豪謊稱來自香港成功闖關

屌佢老母天滅中共！！！！
好驚班冚家剷做壞規矩 搞到即刻封關啊屌

永久封關

He warned travellers from China not to attempt to enter to Australia until the measures are lifted, unless they are an Australian citizen, a permanent resident or an immediate family member.

He said 71 people in China were denied entry to flights to Australia overnight as a result of the restrictions, and their visas were cancelled.

第一晚公佈嗰陣，香港機場7點幾嗰幾班澳洲機據傳加埋踢咗幾百客

請善用舉報系統report冇自我隔離14日嘅大陸同學

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

qantas個online 無人聽

12號走 希望要封唔好咁早封

7號轉左今日 破財買心安

11號 7點幾搭cx

135
我朝早就走咗

我後日

我大後日

希望條大陸撚屌唔好搞到又提早封鳩埋香港

我大大後日

祝福大家 支那狗正仆街

正 終於可以一嘗篤人灰滋味

堵截香港漏洞

香港漏洞呀

Cx又話免費改票既？點解去到改票果個page要收四千幾

Same 出面話免費 改完加左成千aud

再買過張來回都唔使咁貴

係免咗手續費

HK student洗唔洗isolate 14日
已經特登成個新年都唔見人廢事病

我都喺，會唔會退返啲錢其實，打電話過去又無人聽

好想問
如果佢遲啲Ban撚埋香港
咁我9號澳洲飛出去泰國
16號會喺香港轉機去韓國
26號再喺韓國經泰國返澳洲
會唔會有事

冇強制

買張sg走人 四千幾 空姐好靚

有無學生手足岩岩係香港飛返melb？
入境情況如何？要等幾耐到？thx

有冇人知香港人冇去過內地係咪強制隔離14日

雖然話無咁嘅規矩
但麻煩自我隔離/盡少出街
陣間帶菌累人兼影衰港人

謝謝

好淆

你地覺得2月中會唔會封埋香港

我pr，帶爸媽過去

我改唔到話經agent買
你點

我後日 經澳洲去NZ

改早左一日咁大擺

我見d澳洲香港人group話而家捉D支那人偷雞好嚴
應該啦屌

應該會 香港咁樣爆幾單
好似講過14日review

咁即係幾號？

做得好 拉曬佢地坐監就岩

我20號 visa condition未到17號無得入境

順利入境 無障礙

以家仲多唔多支那人同機

街好似無咩人戴口罩